[文宣圖] 當一切回復平靜? 一平靜你咪跣9我囉!

自推, 但P 牌係咪推唔到其實

多謝提醒
推

係
大家都知政府耍太極

市民授權畀政府，政府竟然同市民討價還價

平靜過後，只會話示威者又行咗出馬路

好想快d甩P

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

幫推
市民真係好忙

14億人, 但1個腦都無

推呢個

Save低佢先

PUSH

推唔到都覆!

仆街啦, 都未鬧佢個態度。
你係人民公僕呀! 仲要同人民講你乖先俾糖你食。
中共根本未管過自由如水的公民, 淨係識管求溫飽, 求炫富, 求追星的順民。
唔L 知佢套家長管治唔L work

所以支那國力而家到頂下降
民弱國弱

個黨缺乏人才, 就係因為大陸精英們喺過去幾十年最大的教訓係, 相信金錢, 不要相信理想。
成個制度唔係鼓勵人改進制度, 改善國家。係鼓勵人儘快在下次清算之前將自己的利益最大化, 搵夠移民。
反送中香港今次都係對外國一眾 China Admirers 一記當頭棒喝。

up

推 831

唔該師兄

幫你推啦

當共狗倒台後，世界將回復平靜